香港天主教大專聯會向教宗遞信 介紹近日示威

香港天主教大專聯會

日前，本會兩位成員，中大天主教同學會會長吳穎堯（見圖）、明愛專上學院天主教同學會會長黃軍龍代表香港教區前往羅馬，出席國際青年論壇。

兩位同學於今（22）日獲教宗接見，並向教宗呈上信函，介紹香港近日反對逃犯條例修訂的示威，以及公教青年在是次運動中的角色。藉此機會，他們亦請教宗繼續關心和顧念香港社會。